{
  "questions": [
    {
      "question": "Qual é o framework JavaScript mais popular?",
      "options": ["Angular", "React", "Svelte", "Vue"],
      "correctOption": 1,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Qual empresa inventou o React?",
      "options": ["Google", "Apple", "Netflix", "Facebook"],
      "correctOption": 3,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Qual é o bloco fundamental de construção de aplicativos React?",
      "options": ["Componentes", "Blocos", "Elementos", "Efeitos"],
      "correctOption": 0,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Qual é o nome da sintaxe que usamos para descrever a IU nos componentes React?",
      "options": ["FBJ", "Babel", "JSX", "ES2015"],
      "correctOption": 2,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Como os dados fluem naturalmente em aplicativos React?",
      "options": [
        "Dos pais para os filhos",
        "Dos filhos para os pais",
        "Em ambas as direções",
        "O desenvolvedor decide"
      ],
      "correctOption": 0,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Como passar dados para um componente filho?",
      "options": ["Estado", "Props", "PropTypes", "Parâmetros"],
      "correctOption": 1,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Quando manipulamos diretamente a DOM no React?",
      "options": [
        "Quando precisamos ouvir um evento",
        "Quando precisamos alterar a IU",
        "Quando precisamos adicionar estilos",
        "Quase nunca"
      ],
      "correctOption": 3,
      "points": 20
    },
    {
      "question": "Se passarmos uma função para o useState, quando essa função será chamada?",
      "options": [
        "Em cada nova renderização",
        "Cada vez que atualizamos o estado",
        "Apenas na renderização inicial",
        "Na primeira vez que atualizamos o estado"
      ],
      "correctOption": 2,
      "points": 30
    },
    {
      "question": "Qual Hook usar para fazer um solicitação de API na renderização inicial do componente?",
      "options": ["useState", "useEffect", "useRef", "useReducer"],
      "correctOption": 1,
      "points": 10
    },
    {
      "question": "Um effect sempre será executado na renderização inicial.",
      "options": [
        "Verdadeiro",
        "Depende do array de dependência",
        "Falso",
        "Depende do código no efeito"
      ],
      "correctOption": 0,
      "points": 30
    }
  ]
}
